發夢比人鬧要反省

話就一向發夢 都係笑下就算 有時奇奇怪怪既會同女朋友講 然後大家都笑下 開心下 我諗都係好正常既事 個個都會
但今日發夢話發到佢同其他男仔一齊 點點點 之後佢就話我痴線 仲話我成日係咁 真係要反省一下 做咩成日發咁既夢

我笑左 原來發夢都係做錯野既一種 要反省 但佢之前又試過發我同個醜女係埋一齊 然後講出黎笑我 我都當講笑咁
但家下就走黎鬧我 叫我反省
大家評評理啦

正評 發夢姐 反省d咩啊 佢就要反省啦
負評 你潛意識咁先會發咁既夢 反省下啦你

仲話驚我夜晚會砍死佢

1

2

發夢姐 反省d咩啊 佢就要反省啦

3

4

5

6

7

咁都有得投

比意見姐